★淋病廁紙事件已揚威海外！

Hong Kong's top politician faces ridicule after getting a taxi back to her former official residence to fetch TOILET PAPER when she ran out and didn't know where to get any

lm

柒出國際

我覺得好合理ge，30幾年前就做AO，咁多年都係人上人。唔知呢D嘢好正常。

幼稚園入學試要考呢d GA

搭的士去買咪獅子山下精神

女版晉惠帝
常識都冇點做特首
高分低能代表

用英文寫，有說服力好多

選委會覺得無問題 吹 啊

而家啲50後

又一隻打手

高分低能你識條春咩

真正柒出國際

d 回覆

HK needs a Trump

其實真係唔明件事點發生，有冇巴絲解答到。
條友以前好似窮閪黎，加埋佢做政司都係呢五年嘅事，咁佢以前冇買過廁紙？
你話佢有助手，咁佢未發圍個時呢？

要是屙屎 沒厠紙~
就以五指抹下去~